今晚集毓民會客室, 翁靜晶講咗兩單恐怖嘢

1. 有好多大陸和尚同香港女人假結婚, 入境處拉咗人, 但就話佢地係真心相愛, 做定證據影定生活相, 新既做法甚至會拍埋性愛光碟黎證明佢地唔係假結婚, 根本好難告得入

2. 另外有單料就係一個大陸和尚喺大陸犯左殺人罪, 偷國寶文物, 但一直拉唔到人, 改頭換面, 改名換姓, 但2年前依條友經假結婚黎咗香港. 仲喺某寺廟做緊高僧, 幫人超度做法事

搞到香港烏煙瘴氣

唔差在請埋雲海啦

唔識佢

唔會啦, 佢地又冇咩交情

翁靜晶都唔識

唔識就唔好衝出黎柒
唔知以前佢寫危險人物既書都知佢早排對付班假和尚

呢啲係咪搵人假結婚?
個年齡要求似係

佛門警訊

係呢d啦，有報導話最後實收唔足，仲會被要脅

梳囉

梳之餘去google打翁靜晶三隻字唔係好難啫

推

2001年，翁靜晶的上司兼好友林競業律師，在其寓所墮樓重傷致死。審判過程中翁靜晶丈夫劉家良在書面口供表示，兩夫婦曾因翁靜晶與林競業的緋聞陷入離婚邊緣。事發當日劉家良登門時更一度質問翁靜晶，不過林競業始終不現身，及後更跌下平臺。

整死個姦夫

佛寺塊地
唔係有水搵邊會咁落力

同成龍單野有關連，死咗，夠膽兇成龍

【向太有料爆】指成龍曾遭巨額勒索：大哥攬住我哋喊！

個電話而家打唔入

如果香港可以多d人關心就好
比咁多錢班咁既假和尚尼姑，依家仲要搵個殺人犯幫你先人超度